深圳工業區現狀實拍：近百萬人撤離深圳,中國世界工廠大批倒閉？

我諗影響一定有,但有幾多真係唔知

深圳GDP高過香港

冇香港你地支那甚麼都不是

有無影下班三和大神

世界工廠笑撚死，再吹大啲就做到嫁啦

世界真大…
工廠竟然規定每個月只批准一個人辭職…

即係第二個要辭職要等下個月…

如果工廠有120個人辭職…包尾嗰條友…即係要做多十年…

哇！厲害厲害！
真係鈦飯碗！

幾好呀唔怪得大陸人咁勤力

辭工都唔俾cls